如果係玩政治，尼馬同美斯其實好恐怖

如果尼馬同美斯係世盃每入一球，MasterCard 就會捐出一萬份餐點

暫時佢地表現，MasterCard 做左低成本宣傳
果d 飢餲三十之類既機又可以繼續話「全世界，每三十秒，就有10000個小朋友餓死
鄭子誠又有工開
尼馬美斯又成為全世界焦點（笑柄方面）

一箭四雕

樓豬啲想像力仲恐怖

重有d 機構又可以請d 靚仔企地鐵站口叫你捐錢，創做就業

我唔撚擱扒JAR JAR聲？

重可以迫走個教練自己坐正

你睇c 朗都要用捐血做新聞，又要定時定候比針吉

相反尼馬美斯可謂不勞而獲

j到冇野好j

樓主繼續 我地走先88